排快期問題

想搵師傅排快期retake 有邊個師傅比較好？
另外想問要續左學牌先定排左期先？

續牌先排
網上人介紹可能係打手
自己搵個順眼再google下
注：唔好搵x文山 白色車（伏）

感謝

你考左幾多次先要排快期都要續學牌

其實中間有一段時間唔係香港 而家返黎想考返啫

加油啦

考車肥左後 過左十四日就已經無得排快期
好似係

乜係架？

我早幾個星期先排完快期 對上考係年頭 應該過左半年有多

排快期係執死雞個隻wor

可能宜家改左 我都唔清楚

係 我仲用左三百蚊比網上幫人排快期果啲
一個星期有得考

方文山?